永遠唔信泛民左膠維穩派一樣去得6月9日遊行！

食屎啦港奸！